Netflix 冇左《醫神·House MD》，知唔知邊到有得down

都未追哂就冇左，house咁好睇都cut!
Netflix 有病

vpn la 7head

連vpn 上netfix 就睇得返？ 咁邊到揾中字？

睇中字唔好睇美劇
btw torguard 最抵

好似係全球Netflix 都cut左

Btw點樣vpn睇Netflix

同問 我睇左四季就冇得睇
同埋係全球Netflix都cut左
youtube有得買，但香港地區都買唔到

美國iTunes 同 amzon都有，但一季要成40蚊美金

用先鋒/西瓜嗰啲有無

根本load唔到，好慢啲種

你都on9 睇外語片一定要淨睇外語字幕？

fmovie得英字

推返下先，我想down高清

睇其他劇唔睇字幕都話
house咁多專業名詞學名 雖然你睇完中文都未必知係乜 但起碼唔洗估估下
睇字幕都唔比

咩網黎？

terrarium?

DVD

On9上腦原諒佢啦

搵極都搵唔到種

13

睇到第5季，冇喇喇Netflix cut尻左

Ys